加入TVB無成就 張文慈冇晒心機考慮收山

【星島日報報道】張文慈出席無綫《9月星辰》活動，本月30日是她47歲生日，第3年參加無綫的生日會，她稱目前正拍攝新劇《解決師》，所以沒有準備慶祝生日的節目。問她有何生日願望？她吞吞吐吐說有少少想放棄，因為年紀已不細，發覺拍戲不太捱得，曾考慮過「收山」，所以每部劇也視為最後一部。

張文慈又否認結婚，而且愈講愈亂，一時說對拍戲熱誠減退，想輕輕鬆鬆工作，下一秒又說想返內地拍戲努力搵錢。她坦言加入無綫3年也沒有成就，不知是否她做得不夠好。她又強調與無綫關係很好，而且還有合約，主要是年齡、體力及生活現實問題，令她有意興闌珊的感覺，因此要好好思考前路。另外，女藝員何佩珉本月27歲生日，她說今年是最後1年單身，明年3月將與圈外男友結婚，今年生日會與男友到布吉慶祝。

情陷夜中環果時最正

仲好正

盲嘅都上到網，而家科技真係利害

以前成日j佢

原來已經入左無線三年
但都冇印象佢拍過d乜

懷才不遇都睇下自己咩料先啦

佢咁既演技
仲可以撈到宜家咪算好

不過佢2016年入無線
到宜家都唔受捧+唔多作品
應該埋唔到堆+得唔到高層/監製歡心

田蕊妮陳展鵬年年至少兩套劇集
套套大作兼主角添...

咁又冇得咁比，田蕊妮陳展鵬都係tvb撈左4,5年配角至開始上位
張文慈至入左嚟兩年，要上位都要再等吓

早排個套TVB宮廷戲唔係話佢同康華個3,4個都係富婆黎架咩
都唔靠TVB搵食架啦

佢捽過方中信對胸肌 好正

康華有鬼佬男友
自己又有做代理生意
大把錢唔

成日落砵蘭